女朋友考試好大壓力 點幫佢好

求意見

扑野

大大力咁屌佢，等佢出多啲閪水，去濕

俾佢靜下

我返工都好大壓力

飛左佢

冇啦

幫佢出火